麗晶樓價暴瀉未？

沙士價係幾多？

我出50萬一間，有放就快啦

我出51幻

我想wfh，現價加10%入貨

香港市中心喎，點會暴瀉

我60萬，唔洗睇，直接full pay，歡迎aa狗留tg

我出100萬，唔好同我爭

中招後加強消毒
住客更安全
同國安法令香港更自由一樣

去Carousell

我隔離位同事住麗晶, 佢上上下連登, 無啦啦係咁叫腸仔蛋

即刻封盤+50萬
市區盤, 配套包wfh

支那拼音狗拜拜
幻你老母臭閪呀賤種狗

樓豬識玩, 一個post引晒班傻淡出黎

想要麗晶大賓館

而家冇得睇樓，應該可以講下價

車位10萬 有冇？
我要10個先，做車位大亨

肚瀉都未暴瀉

拎左疊支票去樓下等了

淡淡每日乞求跌價 好肉酸

cut走幾個0

等入手

垃圾舊樓

你知唔知淘大喺邊

唔知，只係知依家所有樓出黎賣都係話香港市中心